藍藍車狗捐進了狗洞

又嚟

車迷原來都得罪唔少人

把口太賤

歐聯有輸波籍口啦

衰在把口太撚賤

拉埋黑警講
使唔使香港二百萬人幫你車狗攪個遊行平反啊?